CCTVB 6月30號係中環海濱長廊近添馬公園搞活動

大家前一日好霸定靚位等CCTVB搞唔到活動

小朋友WO

前一日霸定靚位等佢地set唔到場者